有無人唔識欣賞明太子雞翼

煎 炸 燒 焗
瑞士汁 滷水 鹽焗
邊隻唔好食過佢？
明太子同雞味又唔係夾
仲要 無哂雞味
On99